帳面豬緊幾多%?

now 17%

9x%

20%左右

24%

唔知呀，淨係知冇左好多

70= =

9%

仲賺緊9.746%

-12%

賺87%

原本13x%

差唔多10%
睇個勢都會再跌架喇
死都唔放，遲早會升返嘅

以前買仙股蝕50%
買番大藍籌又蝕緊20-30%
點同你玩

十幾個

最快都要玩到五月，而且到時啲股一定低過依個價。

所以怕嘅話就下星期反彈幾日走貨。

債務問題跌
大環境都跌
唔關你買咩股事

-10%

輸緊14 %

-80%

5%左右

8%

你買邊隻大藍籌？

恆指由高位計只係跌左12%.....

買公用股都要朱6%

好早放哂

2318
98蚊 即管笑我

20%

6%

幾日冇左20%

都係廿%

100%

前日short左100張大期 而家唔識計了

哦

120%

30%
你地cut loss未

帳面輸2萬，唉，好彩匯豐66入左10000股
如果唔係輸的仲咁
屌晒1211，2038，2318

岩岩好+100%

放哂

$85入左

2%

唔夠 2%

以本嚟計無左50%，當中牛熊仲30%

20幾

~50

你不是一個人

$85可能係我放左比你

入左2777@22.65, 1789@4.3.....

係咪得個坐字??

等過左年先算

4x% 爽呀屌你老母